係得呢到玩嘅都係真兄弟

已轉會嘅都係好巴打

hi

襟兄弟

爸打